{
	"Filter...": "篩檢程式...",
	"Dashboard title": "儀錶板標題",
	"No results found": "未找到結果",

	"lcx-flats": "個",
	"Ready to get started?": "準備好了嗎？",
	"Click the": "點擊上面功能表列的",
	"button in the menu bar above to add a visualization to the dashboard.": "按鈕以添加視覺化到儀錶盤。",
	"If you haven't setup a visualization yet visit the": "如果您尚未設置視覺化，請訪問",
	"Visualize": "視覺化",
	"lcx-left": "“",
	"lcx-right": "”",
	"tab to create your first visualization.": "標籤頁以創建您的第一個視覺化。",
	"Dashboard": "儀錶盤",
	"New Dashboard": "新建",
	"Save Dashboard": "保存",
	"Load Saved Dashboard": "打開",
	"Share": "分享",
	"Add Visualization": "添加",
	"Options": "選項",
	"Save As": "保存為",
	"Store time with dashboard": "使用儀錶盤存儲時間",
	"Save": "保存",
	"Change the time filter to the currently selected time each time this dashboard is loaded": "每次載入此儀錶板時，都要將時間篩檢程式更改為當前選擇的時間",
	"dashboard": "儀錶盤",
	"dashboards": "儀錶盤",
	"No matching saved searches found.": "沒有找到匹配的已存搜索。",
	"manage Saved Searchs": "管理已存搜索",
	"Visualizations": "視覺化",
	"visualizations": "視覺化",
	"visualization": "視覺化",
	"Visualization": "視覺化",
	"Saved Searche": "已存搜索",
	"saved searches": "已存搜索",
	"saved searche": "已存搜索",
	"Use dark theme": " 使用黑色主題",
	"Searches": "搜索",
	"Dashboard title": "儀錶盤標題",


	"Saved Dashboard as": "保存儀表板為",
	"Dashboard": "儀錶盤",

	"删除标签页": "刪除標籤頁",
	"您确定要删除选定的标签页吗？此操作无法撤销": "您確定要刪除選定的標籤頁吗？此操作無法撤銷",
	"确认删除所选的标签页？此操作不可撤销！": "確定要刪除選定的標籤頁？此操作無法撤銷!",
	"确定": "確定",
	"取消": "取消",
	"默认标签页": "默認標籤页",
	"新标签页": "新標籤頁",
	"Add-dash": "添加視覺化",
	"关闭标签页": "關閉標籤頁",
	"打开新的标签页": "打開新的標籤頁"



}
